<不記名投票>老老豆豆 連登有幾多人父母都係純正香港人

黎個不記名投票 無人知你投左咩
老老豆豆睇下連登有幾多真。港人

父母都係土生土長香港人
父母是旦一方唔係土生土長香港人 / 父母都不是香港人

老豆老母香港出世
但係上一代游水落黎
咁已經唔撚係純正香港人

都是中国同胞 不用分

不記名投票是最誠實的

暫時平均

8

正港人呢

9

父母都係土生土長香港人，再上一代就中國打仗走難落黎

我五代都係香港出世

再對上唔清楚

78

52

老豆係macau出世